盧偉聰話照告暴動

盧偉聰話612拉左15個示威者，5個告暴動比例唔算多，堅持警犬護主無做錯🙈🙈🙈

暴你老母動，要告有本事拉曬全部告，大家同坐一條船，唔會俾你一個一個咁殺

勇武派同我出嚟搞大佢